［突發］GPhone, 見字即刻入美國領事館

推

走啊
今次唔好再做被捕師

今次真係殺到黎

手足

A

Go go go

快

push

G峰快啲走

！

今次做被捕師冇SO呀

G phone

Tui tui tui

再推

真係搏唔過呀

我唸佢本人都會預左有呢一日
佢講過話會留守到最後一刻

三推

a

周庭已拉

佢有佢既苦杯

推
佢地拉左周庭

SOURCE:NOW

W

respect la

走入去啦

唔會去到唔好發夢,過到樓下國安先講

等睇黑警封撚晒成條花園道

仆街cls支那

今日唔死, 聽日都係死

衝呀Gphone

入去係冇用，又帶唔走，遲早要交人。

之峰71之後仲留係香港，早知會發生咩事。

呢加佢門口 都大把人監視住啦

九龍新界冇得避

keep pushing

Call定記者，到時有咩事都有個cam 望實，
比d狗唔好亂嚟

有無睇之前個解放軍入支那領事館都無用啦

快d走

佢未驚過

呢個點同？

走呀！

gphone

廿碌呀 快啲走！

入左又點一世唔出番黎咩
一陣對面又話關閉你領館咪又係要出黎

Push

人無事 先可以做世界冠軍

政治庇護一定要離開香港先可以
何況Gphone冇護照係身

支那算把啦
人命賤過屎

正想出post

哦,ok

講到咁無用不如叫佢去狗屋等拉

快快快

你弱智？

一早都要坐大飛走

拎支那領事館同美國比較

點交

大把大陸喱跟住佢，點走？

留有用之身唔該
其他高危人士都係

門口大把國安人 而家先叫人走

快！

比我係佢真係企係差館門口睇下佢地點
冇分別

!

酒呀

樓下一早有國安黑警捕住

推一推

見到連登班傻仔叫gphone衝入美領

第一 個人喺香港，其實入美領都冇用，申請唔到庇護，同埋比你去到美領唔通成世唔出黎？定整架戰機接送😂

第二 gphone 話一早預撚咗 專重下人地決定啦！

call 美館SOS

扮女人

雖然我覺得班狗之後會照踩入去美領拉人

呢幾日都有國安人員監視 跟蹤周庭
Gphone都有份 應該下一個到佢

搵領事陪佢坐直昇機走？

推一推先

大將G Phone快啲走啦 我哋殿後

非常時期非常辦法

周庭之後就係你㗎啦

推啊

Gphone你唔好再咁硬頸，拜托你快啲去美國領事館

都走唔到，就型d叫晒傳媒陪自己去差館啦。點都係被拉。

走呀屌

未見過人住幾年領事館?

出到門口先得架

好走啦⋯⋯

入到先算，幾廿隻黑狗全天侯跟住佢

保住自己先保護到其他人

入領事館等佢捉唔到，或逼到佢地衝入領事館

真，要衡量得失，唔好浪漫主義

咪慢慢住囉
敢入去咩

快d 走啦gphone

樓下已經有國安

Call Navy Seal喇

我唔明點解要出post？
其實周庭一被捕
gphone一定有反應架啦
一咁樣出個post盞搞到對家派人喺領事館附近mon住

入去用領事館啲領事車車佢走咪得囉

明顯係目標，佢同黎智英一早已經揭發有人跟蹤佢地

仆街仲有Hocc

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

出左街就冇保障架啦

無用無用
我夠識講你咁樣講無用啦屌

佢71之後唔走就預咗坐架喇

佢入領事館唔係為咗唔洗被人拉，而係令拘捕事件發到最大嚟搞，搞返十日八日，日日上國際頭版

pish

你要明白一個黑暗的道理

肥佬黎，GPhone佢地最貴的價值，就係被補

國際頭條免費大放送

根本捉佢地係一個好蠢的決定，

到呢班人拉晒，美國都仲係出辣招，香港人都仲係出黎反，到時無左呢班人做替死鬼，咁港共班人就上晒身。

根本港共班友成日攪唔掂，就不停製造呢d 「外國勢力」敵人，將個失敗倒晒去佢地身上。

go

堅決支持香港警察依法進攻美領、拘捕漢奸黃之鋒

Gphone

其實 GPhone是中共最後一步棋
拉埋佢 一定轟動全球

gphone 留得青山在

電腦大爆炸

肥佬黎個爆炸性都唔會差過gphone啦老實
新聞自由喎

冇開呀 咁夜

入都無用
唔通喺入面一世咩
又出唔到境

Please safe yourself and leave

支鋒

雖然佢應該有曬準備，但都係希望佢走咗先

推
留得青山在

推到g phone見到

其實你估佢唔知點先避到咩 佢想避自然會有方法 唔想避嘅無人阻到 祝平安

Gphone會唔會俾人mon到實
一接近美領就俾人拉

一出門口果下都⋯

佢目的就係做政治犯 走咩姐 要走630走左啦

其他高危人士請入領事館申請庇護......

依家被捕完全無好處
要子彈既 周庭肥佬黎係到
國安法分分鐘有權唔比保釋
Gphone留有用之身打國際線好過

GPHONE走唔甩 加上佢都有哂準備

其實邊有得走
羅冠總走後
佢屋企樓下應該24小時有國安跟綜
未行去美領應該會即捉架喇

岩丫 佢地行入一步等同戰爭行為

真，領事架車有治外法權

快走

唔好做被捕師

希望GPhone見到

唔好浪漫主義啦，入美領唔係懦弱，留有用之軀，為香港做更多野啦。

我地以後靠你同羅37架喇，好好保重

正皮到gphone睇到

快點打仗，中國5000年歷史經驗，打仗必勝！

GPhone有心想走美國一定搭到路

一定有人跟蹤，未入門口就拉鳩咗你先

走啦唔該

美國要保一個人邊個敢搶
只係主動出手就即刻上升到外交問題

有意義架，起馬可以逼支那宣戰

離開左領事館，港府已經可以做野

去美領館係上策，可引發外交紛爭

啱，唔知啲人叫佢走乜鳩
走唔到係個問題

투이

今時今日入得去應該瘋狂拘留到上庭...

架車都有外交豁免權

在架車入面有豁免權

狗共就係等緊 黃之鋒 入美領
之後可以老屈 美國主導香港班示威

之鋒唔會去美領架啦
佢已經有哂最壞打算

留返條命先最緊要

咁揸架車去美國？

希望走得切

連人帶車直上運輸機

都唔知大使館仲有冇人

唔該快d入美國領事館😭

啲国安一早圍咗佢屋企同美領，點走

tui

咪on9啦
佢喺香港邊個都保唔到佢
反而入領事館係證據確鑿
班仆街更多藉口拉佢

係入面住十年？咁中共叫美國領事館搬走，咁仲可以點？中共做野無底線。

推推

今次唔走，去到2047都見唔到

係呀係呀無底線呀
食屎啦支那5毛

佢知, 預咗有今日
食盡佢嘅人血饅頭
每滴血都唔好浪費

都拉咗周庭，剎唔到車架喇

冇可能啦，你睇下係美國果個共碟入咗領事館，最終又係要出返黎。

支持 5毛食屎。

明白係明白
但真係好難受

點同? 王立軍係CCP人, 美國絕對唔批庇護比敵人

佢喺屋企俾人拉定美領俾人拉大影響啲呀
用吓個腦啦傻鳩

係香港做流亡政治犯

冇護照超簡單
佢話俾國家逼害放棄中國藉 然後美國grant個國民俾佢就搞掂

結果都有機會拉，唔搵個方法苟延殘喘哂曬

港府可以唔比飛機降落。甚至乎封鎖街道，車都唔比出
一係學中美2國咁，直情下命令關閉領事館

係香港地頭，港府要揸正來做，點玩？

佢之前唔走，預左有今日。
佢應該plan左要點做先可以引起最大回響

唔會入到啦，狗應該24小時伏佢， 一見唔對路就應該會拘捕佢

We need you 唔想你無啦啦又坐監

英國領事館得唔得

又捉到一隻

原來暗示緊港島（美領）

如果美國有心保佢走係一定走到
佢地有佢地方法

之前個北韓仔係南韓領事館都係過一排就唔見左人

睇下左美國有無心保啦

班狗實夜媽媽先做野

唔係講王立軍，係講上個月簽證詐騙，之後走左去中領事館果單。

一定12點前會搞

岩，佢架車想駛近花園道已經塔左，唔會入到去

而家已經係最後一刻

最後賭注

狗如果夠膽衝入美領， 美國就可以了後反面了

羅冠聰打外
黃之峰做餌
似乎已經傾好

仲講藉口？ 仲講證據確鑿？
似係你on9

佢去領事館條路會唔會十月圍城咁

Pishh

推
gphone唔好出事啊

走啦！快d !留得青山在

知名人仕唔駛入去

佢擺到明準備將自己變成核彈
勸佢走不如叫佢開下live用剩餘嘅時間同香港人互動下

咁你覺得入領事館更好?

咁只能講去美國駐港領事館依個係唯一方法，佢依家想出境都未必做到

唔怕比人拉都好 目標係加速

諗起呢一幕..

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

我咪話咗喺香港邊個都保唔到佢囉，你係未弱智
71前又係成班叫佢哋入領事館
入去咪衰多兩錢重

之峰如果要走，71前一早可以走。

燒山之前已經解釋咗譚嗣同「肝膽相照兩崑崙」！

搏唔到啦
去既途中就拉左

所以果陣我都叫佢走

不過點都好，依家保命最緊要，氣節依d就等到真係無路先啦

唯有依家避走美領

推我願榮光歸香港

認同命仔最緊要。但明顯有D人已經有就義的決心。

去啦，需要你繼續打國際戰線

認真
呢刻佢想入都入唔到啦
基本上 佢身邊d便衣 肯定多撚到保鑣咁

除非係call 美領架車黎接佢
而美國認為佢有 同香港 呢刻直接斷交既價值架姐

就義嘅決心就輪到要血肉抗爭果陣先有，為目標為大義，應該要不拘小節，咁先可以成大事

無論點都好，我都希望佢可以保佢自己條命先，佢好重要

佢行出家門，已經即刻俾國安拉，唔會有機會俾佢入到美領

佢哋有安排啦
羅冠聰走，其他人留maybe
但gphone係反國教嘅知名度確係有用嘅

自求多福啦

依方面我都好悲觀

其實入到去又點，唔通成世唔出嚟咩

走啦 g phone

走唔切啦

入去都唔會有用
要打仗都係一樣

有noise 過喺屋企比人拉

gphone快走

我驚好似十月圍城，中共同班狗唔俾佢去

聯署支持封殺微信同TikTok

如果你去到都俾人拉就要係爆囉

非五毛，認真要領事車接/暗渡陳倉先得，唔係未入到已經被夾走

入領事館是一石二鳥之計呀gphone

同意
强行入領事館拉人即等於侵犯美國領土
呢招會加快進程

認同 so sad

要人地批准佢入先得架

G phone 去美領啊！

推呀

有無乜野page 有講？

無人會鬧你呀 快d入去 留番條命呀

佢識玩架啦 洗咩我地提

推！

走呀

我發現五毛講野硬係好奇怪
成日要加標點
同埋成日反問人

拉左fb都冇得用 香港人咁善忙

走

希望gphone冇事

Gphone唔好有事呀

會唔會係佢一有呢個舉動就拉
佢嘅行蹤住邊已經被國安睇實晒

行入去唔代表d咩，但價值就好高

入去比人拉係有價值
已經係去到外交事務

行踨住邊係咪國安
班狗都一早知啦
明跟暗跟全部已經做齊

睇Netflix 話好似領事館車都係等同該國領域

中央話要減薪，宜家係二毛，唔係五毛。

入美領事館等如即時入獄，你睇吓維基解密嗰個留咗係領事館幾耐？

佢應該唔會，所以先俾羅冠聰走

入美領
坐大飛

我諗應該有美國/英國官教過之峰，係極端時刻點處理。我地俾意見反而唔專業

留得青山在 哪怕冇柴燒

如果美領派車去接佢呢

入到去就會走到